有無試過自己交通意外攪到大塞車

攪到後面屌哂鬼
但你要等警察黎先可以渣開架車
中間心情係點

自己都顧唔掂
仲顧其他人

心態上認為自己唔係司機已經得

落雨跣胎上膊反車
2線霸咗一條線
塞車係會
但多數都係慢車睇嘢
所以塞車係d人8鳩卦慢車睇嘢所致

實會有d人笑你手車屎

如果撞咗車 個位咁啱塞晒成條路 係咪都要唔好郁車等警察嚟?

有人受傷一定要停
冇人受傷 細撞既話可以影定相雙方留資料自己傾掂數再備案（好似係）

邊理得咁多

想知有冇人試過返工放工時間喺屯公炒車？
會唔會感受到成條屯門公路既人咀咒緊你？

之前喺老龍彩虹段比人撞，之後搞到大塞車，仲要比人屌我老母同笑尻我 明明都唔關我事

自己行緊條路出左事 重行正常車速咩

d人點會理咁多，係咪都屌咗先

荃灣上大窩口cut線比Benz撞
頂死晒成條路
車龍去到街尾city walk

停車場轉圈自隊搞到全世界出唔到車算唔算
利申我無試過

某次係元朗小路出公路既入口 比人撞屎忽
塞到仆街 啲車要好慢好小心咁過

人地撞我 我無感覺 自己都係受害者 保險搞撚左一年都未搞掂

我大吉利是過你呀

前日將軍澳道條撚樣？

有無每個月咁誇張

原來係你條仆街
仲好意思講出黎

yes